\documentclass[
	final % final, draft
	,12pt % default font size
	,a4paper % classic A4 page
	,twoside % for document typ scrbook
	,BCOR=12mm % binding correction
	,DIV=14
	,headinclude
	,parskip=half
	,bibliography=totoc,     % toc bibliography
	,listof=totoc,         % Verzeichnisse ins Inhaltsverzeichnis
	,captions=tableheading     % korrekte Abstaende bei TabellenUEBERschriften
	,fleqn               % fleqn: Glgen links (statt mittig)
	%,appendixprefix    % Überschriften des Anhangs +"Anhang"
	%,abstract=true
	,pdftex
]{scrreprt} % KOMA-Script report document typ

\usepackage{config/packages-settings}

\input{config/commands.tex}

\begin{document}

% 1.1-facher Zeilenabstand für die Titelseite und die Verzeichnisse
\setstretch{1.1}
%% Titelseite
\maketitle

%% Seitenlayout
\pagestyle{scrplain}
\clearpage
\pagenumbering{Roman}
\tableofcontents

\clearpage
\pagestyle{scrheadings}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
% 1.2-facher Zeilenabstand für Inhalt
\setstretch{1.2}

% HERE BEGINS THE CONTENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\import{chapters/}{01-introduction}
\import{chapters/}{02-sensor-node-design}
\import{chapters/}{02-01-doa-explained}
\import{chapters/}{03-doa-algorithms}
\import{chapters/}{04-experiment}
\import{chapters/}{05-conclusion}
% HERE ENDS THE CONTENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% back matter
\clearpage
\pagestyle{scrplain}
% 1.1-facher Zeilenabstand für das Literaturverzeichnis und den Anhang
\setstretch{1.1}

\printbibliography

% appendix
\import{chapters/}{appendix}

\end{document}
